[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"? 3

唔講咁多，即刻駁嘴

唔講咁多 繼續搏咀

點止條條大路通陰間，大路小路都係通陰間啦，個個人都會死

清你因住出事喎

唔

講

咁

竟然有3

乜黎 九唔搭八

去到3真係不可思議

你話香港人有得撈?
我就話女你都溝唔到

唔講咁多 即刻搏咀

你怯就輸一世

即刻駁咀

有冇人知原post位巴打去左邊

好想睇佢搏咀

唔講咁多 即刻留名

即刻博咀

多

唔多，即搏

屌開到3.......

終於3
繼續搏咀

搏咀

搏爆你個咀

繼續搏咀

咁都有3

即

刻

竟然開到3

咁有冇D路係由羅馬通去其他地方架

即刻搏咀

搏

唔知頭唔知路就最好收嗲出少句聲啦
戇鳩仔

專心搏咀啦

次次見親都起雞皮，不如由佢沉啦

唔講咁多！

有人話 條條大道通羅馬

諗左好耐都諗唔到比原po 更尷尬既句子，投降

唉好想當時樓主po埋其他老尷圖出黎 佢一定整好收埋好撚多

得返d翻版睇下

啱啱同老豆睇新聞，完美搏到佢無聲出

條條大路通陰間

PUSH

pish

你話家家有出前一丁
我就話你老豆冇陰莖！
唔講咁多 即刻搏咀

推

唔講咁多 即刻搏咀

唔係同一個層次黎

估唔到有機會搏嘴搏到聖誕

平安夜 搏咀夜

人浪中想真心告白 但你只想即刻搏咀

唔講咁多

[size=6][即/size=6]

推到2018

其實自己一個更開心 即刻搏咀

2018 繼續搏咀

衰一次咁就一世

死左圖？

冇野 上網慢load唔到

似乎終於推完

開到3

俾你講一講搞到又繼續推啦

又睇到

小弟由細到大成日搏咀

唔搏咀就身痕

Bin

入黎搏下嘴先

背定多幾句拜年嗰陣激到冚家剷先

黎緊新年有得搏嘴喇

bin屍bin到變肉醬

做咩又黎

樓主有冇上過水

搏咀！！

原來佢仲有上連登

好掛住樓主

仲喺嗰度講咁多
唔即刻入嚟搏咀

我就話

幾時再搏咀
想學

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

原來係買飛機杯既毒撚

搏咀先

樓主快d上水
教吓我哋拜年嗰陣應該點搏咀

仲嚟?

點解仲推緊

係

新年睇返個原post, 笑晒

痴線仲推緊

今日搏左未？

原來開到3 痴撚線

屌 仲推

究竟會推到幾時
btw, 樓主幾時上黎搏咀

pish 想搏咀了

路過幫推

碌左個一蚊落黎

即刻....

搏嘴

即刻搏咀！

仲講咁多？

輕輕一推

駁嘴呀柒頭

失蹤了

我要搏嘴呀！！

咪講咁多啦你地

繼續駁喇屌

仲有post

搏咀無悔

繼續駁喇啊

我就話 屌住繼續駁

即刻搏

日駁夜駁

駁

其實駁嘴巴打去咗邊

重敢上水咩

仲講咁多野 搏咀先啦

條條大路通羅馬?

有人話 好一餐唔好又一餐
我就話 食餐少餐

咀

係時候重溫下精彩留言

仲推緊

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕

咩叫"條條大路通羅馬"?

瘋狂binc

屌你老母又bin

樓主至今仍未出現進行博咀

叫樓主搏吓AB牌

樓主去左邊

條大路通陰間👻

行行出狀元？

每次睇呢個po真係好辛苦

yo

hi

今日放假朝早食咗好大份早餐

放假食早餐？
我就話
放假緊係食晚餐
👻

單野就嚟一年

又要返工

樓主幾時現身

笑撚死

屌仲bin緊

父親節快樂

連登短短嘅歷史上目前最佳創作

唔講咁多 即刻駁嘴

連登仔話窮人唔好生仔 你駁啦

我就話....

搏一搏先！

大撚狗屌閪

推到1週年

仲有10日就一週年

仲有4日就一周年

已經好耐冇上過水

即刻駁嘴

有無1年？

人地話 子欲養而親不在
我就話 自己都養唔到啊

感覺好似仲係尋日嘅事，估唔到咁快一周年

咁就柒左一年

一年容易又搏咀

屌 仲推緊

冇新圖

嘴

仲要咁高

條條大路通羅馬，屌你原來唔止大路，連小路都一樣去到。

條條大路通羅馬?
我就話

其實位巴打已經上返水

即刻

原來又一年

笑死

「連登有愛」跌咗銀包（有圖）

樓主搏咀搏到唔見左銀包呀

我就話！

又推 好衰啊你地

輕輕一推

條條大路通陰間!

仲追擊緊

Push

又推

👻👻

羅馬可以點樣去啊

2019 繼續駁咀

唔講咁多 即刻搏嘴！！

唔開心果陣睇番依個post 真係開心番晒

好尷尬

咩叫條條大路通羅馬？